點解林鄭當選，香港會死？

其實我唔明點解唔想林鄭當選
利申:去咗外地一排，脫離咗香港時事
要屌細力啲，但要話我知點解唔想林鄭當選
感謝

唔會啦 太陽如常升起

689做咁耐都未死

但我見連登好似好多人都話林鄭當選，香港就好危險

唔好淨係負評我，話我知原因好嗎

所以我就覺得好奇

根本就邊個做都一樣
唔好諗咁多聽日準時返工啦

人如其名,死返去外地啦,,懶係關心香港事咁

梁振英管治下失業率一直3%
曾陰權6%

聽日照常返工
邊個當選都要返工

鳩吓鳩吓柒吓柒吓

on9, 香港無限復活, 689 開始死咁多次你咪一樣仲返緊工

正宗離地撚

因為d人好似細蚊仔咁 "嬲" 計 , 誇大個後果囉
咁撚想要自己既野 , 但又一d 都唔肯付出 . 抵撚死

香港拉中左777 香港人發達啦

其實邊個當選，唔係都一樣咩？
即使依家曾民望幾高，到當選之後中央控制
其實都係一樣
所以我唔明點解反林鄭當選

我都唔明
個個ig話香港已死
講到曾俊華係救世主咁

我成個facebook啲人都話香港已死，要移民
如果可以移民一早移咗啦，林鄭當選就話移民，我真係唔明
結局一早編寫好 何必作無謂反抗呢